馬雲：假貨質素比真品更好

有時真係好糾結

究竟係大陸啲又平又高質嘅膠達模型

定係Bamdie 嘅偷膠垃圾呢

利申：屋企好多偷膠垃圾

好用咪得lo ching

岩！ 就好似假貨素質好d 就算同正貨大部分野相似 本質上都係唔同！

屌你 呢度先係正貨

高達metal build 黎講 大陸廠有啲真係整得比原廠有心機

funny
以你嘅邏輯
只有世上第一個出現嘅論壇先係正貨
所有之後出現嘅都係假貨 包括高登
咁而家最多講係一個老翻打贏另一個老翻
證明唔到老翻更好喎